「無大台」 、「共識」即是類似....

如果有人唔明咩叫無大台，叫佢地參考下耶巴 既「三位一體」概念

聖父、聖子、聖靈三個不同的位格為同一本體、同一本質、同一屬性，是一位上帝

我們的集體意識= 我
我就是集體意識
大台就是我；我就是大台

Sorry for 1999